一位選民致泛民候任區議噸的說話

首先，恭喜香港人一人票造就左香港史上新一頁
但請記住無論係老牌議員，還是政治素人
都唔可以忘記區議員除了政治口號外，還有社區工作要做的

而社區工作，除左實物福利（蛇齋餅粽旅行團）
更重要係一個民主精神既教育場所

每一位區議員除了關心自己選區利益（無可厚非）
更重要係聯繫協調社區內各相關持份者（包括當區選民和一眾未必是該區選民但經常在該區工作的持份者/組織等

我相信以上這點是非常咁重要，因為點樣去𨤳清社區需要、點樣去平衡不同人士、點樣凝聚合力解決社區問題、改善生活環境，成個過程其實係一個互相學習、教育、共建的過程

當中唔係簡單分黃定藍，唔係話一句腦殘就不用理會，唔係一句政治理念不同就可以蓋過。（當然如果係無料扮四條、肆意亂吠無得傾既，當然無野講）

社區是要凝聚大多數，將本身反對你的開始聆聽你，姑勿論結果如何，這都是很好的開始。

同時，議員們我相信現時絕對是天大的良機，去合作協調產生協同效應的時候。例如一個區議會內，地理位置相近的選區有冇可能做一d咁高層次的協作？而不是只延長我條屋邨既街燈。如何宏觀去處理社區問題，相信是無比的重要，亦係再無一個咁黃金既機會去讓泛民主派好好去發揮。

當然，你們在區內執政，好快就發覺有好多古怪事，遠不及200萬上街、又或理大中大戰役的浪漫，也繁瑣係聊得多，甚至會發覺政府機關的官僚制肘，而且往往亦都未必吸引眼球，甚至明明你好努力，可能都會有很多謾罵聲。甚至，有更多引誘、陷阱去推倒你

但請記住，不要忘記你的初心是什麼，不要忘記這個時期是怎樣營造而成的，不要抱持住飄飄然的心，虛心接納人民的聲音，虛心接待每一位街坊。用最有效的方式，接觸你的市民，而不是只作選舉先浦頭/搞活動/搞政績既野。

願榮光歸香港

借個位

【問題選區整合2】 盛康 / 油塘西 / 南昌中 / 八鄉北 / 愛俊 / 屏山北 / 景興 / 藍田